// let questions =[
//     {
//         number: 1,
//         question : "Nhà Trần Có Bao nhiêu Đời Vua?",
//         answer :"13",
//         options : [
//             "11",
//             "12",
//             "13",
//             "14",
//         ]
//     },
//     {
//         number: 2,
//         question : "Có Bao Nhiêu Đời Vua Hùng",
//         answer :"18",
//         options : [
//             "17",
//             "18",
//             "19",
//             "20",
//         ]
//     },
//     {
//         number: 3,
//         question : "Tên Vị Vua Đầu Tiên Của Nhà Trần?",
//         answer :"Trần Cảnh",
//         options : [
//             "Trần Khiêm",
//             "Trần Thuận",
//             "Trần Cảnh",
//             "Trần Bắc",
//         ]
//     },
//     {
//         number: 4,
//         question : "Nhà Hồ Tồn Tại Trong Bao Nhiêu Năm?",
//         answer :"7",
//         options : [
//             "5",
//             "6",
//             "7",
//             "8",
//         ]
//     },
//     {
//         number: 5,
//         question : "Vua Quang Trung Tên Thật Là Gì",
//         answer :"Nguyễn Huệ",
//         options : [
//             "Nguyễn Nhạc",
//             "Nguyễn Lữ",
//             "Nguyễn Huệ",
//             "Nguyễn Trãi",
//         ]
//     },
//     {
//         number: 6,
//         question : "Lý Bí Xưng Đế Đặt Tên Nước Ta Là Gì?",
//         answer :"Vạn Xuân",
//         options : [
//             "Đại Ngu",
//             "Đại Xuân",
//             "Vạn Xuân",
//             "Vạn Người Mê",
//         ]
//     },
//     {
//         number: 7,
//         question : "Ai Là Người Dời Đô Từ Hoa Lư Ra Thăng Long?",
//         answer :"Lý Thái Tổ",
//         options : [
//             "Lý Thái Tổ",
//             "Lý Huệ Tông",
//             "Lý Anh Tông",
//             "Lý Thái Tông",
//         ]
//     },
//     {
//         number: 8,
//         question : "Nhà Trần Là Triều Đại Tiếp Theo Của Triều Đại Nào?",
//         answer :"Nhà Hậu Lê",
//         options : [
//             "Nhà Hồ",
//             "Nhà Lý",
//             "Nhà Nguyễn",
//             "Nhà Hậu Lê",
//         ]
//     },
//     {
//         number: 9,
//         question : "Nhà Hộ Lấy Tên Nước Là Gì?",
//         answer :"Đại Ngu",
//         options : [
//             "Đại Việt",
//             "Đại Cồ Việt",
//             "Đại Nam",
//             "Đại Ngu",
//         ]
//     },
//     {
//         number: 10,
//         question : "Ngô Quền Đánh Thắng Quân Nam Hán Trên Sông Bạch Đằng Năm Bao Nhiêu?",
//         answer :"Năm 938",
//         options : [
//             "năm 937",
//             "Năm 938",
//             "Năm 939",
//             "Năm 940",
//         ]
//     },
    
// ]

var questionApi = 'https://6246f1afe3450d61b004d310.mockapi.io/questions';
// let questions = fetch(questionApi)
//     .then((response) => response.json())
//     .then((questionsApi) => {
//         return questionsApi;
//     })
//     .catch((error) => {
//         console.error(error);
//     });

//     function getvals(){
//         return fetch(questionApi)
//         .then((response) => response.json())
//         .then((responseData) => {
//           return responseData;
//         })
//         .catch(error => console.warn(error));
//       }
      
// let questions = getvals().then(response => response);